發現左朋友個女朋友做媛交

琴日番屋企既時候見到佢女朋友係酒店出黎，之後仲上左個男人部車。

請問點算好，我應唔應該同我朋友講好，我七歲就識佢佢係我最好既朋友

玩到悶。。。

拓海 我有啲嘢想同我好朋友講

嗯

三萬蚊 過夜呀
你條女係雞黎架

你條女 三萬蚊 過夜啊

威脅佢做你sp 否則同佢男朋友講

我同你由細識到大
你為咗隻雞打我？

講還講 唔好食住飯盒講

真朋友就講啦 酒肉朋友就由撚得佢

食完buffet 坐 uber 又要同你講?

你叫一次先，有證據比較有說服力

唔好咁小事去打人，打飛機算喇

嬡交喎
同啲靚女交住喎
有乜問題?
擔心多飛頂唔頂得順啦

你朋友..

周星馳既審死官？

你亂講咩呀你

我琴晚見到啊夏樹同個男人入左酒店...

屈個女仔買架gtr俾你

打人？我打飛機呀